 13:36, 12 февраля 2019
Наркоманы обнаружили взаброшенном доме дикого тигра
В США наркоманы обнаружили в заброшенном доме дикого тигра. Об этом пишет информационный портал KPRC 2.Инцидент произошел в понедельник, 4 февраля, в американском городе Хьюстоне, штат Техас. Несколько мужчин пробрались в гараж заброшенного дома, чтобы употребить там наркотики, и обнаружили запертого в клетке дикого тигра.Очевидцы позвонили в местный приют для животных BARC, сотрудники которого связались с полицией. По данным властей, ворота гаража были заперты при помощи отвертки и нейлонового ремня.Как сообщили представители власти, в маленькой клетке находилась тигрица с избыточным весом, предположительно около 160 килограммов. Позже сотрудники нашли недалеко от клетки брикеты с мясом, заключив, что хозяин присматривал за животным, сообщает Independent.Дикого зверя усыпили и направили в приют для бездомных животных. Позже руководительница местной благотворительной организации Хайди Кран (Heidi Krahn) поместила тигрицу в специализированное учреждение, где экзотическим животным обеспечивают должный уход.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
